點睇台灣統統，議會控制晒都獨唔到

修法立憲其實一條龍